畫家掟雞蛋未判都坐左成年, 搵刀斬到入icu都係判45個月

仲有搵刀吉到何妖唔知判幾多

何妖單案義士分分鐘判10年